原來仲有好多人玩PUZZLE & DRAGONS (56)

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：
● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：
iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：
● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：
巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔
● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組
● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)
另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM
● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西
● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)
● 組隊介紹

By：不爽不要玩
● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB
● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

有2個post

1001咁閪耐唔開post

暗果隻再繼自己有冇機會上到yogurt個高度

用呢個啦 我都係見好耐無人開我先試下開

留名

又唔開post

開個post都咁閪耐

回應返墳巴
我5pack3水2光1木
鑽率得7%

講真木個隻根本就係下位版木魔女
有木魔女既話唔使特登追

純粹個人意見

價值在長cd sb武

都好過我呀

點解抽咁多下？想追隻暗？

我得一隻 真係唔捨得變做武

有無人企蛋龍

追！

水個隻做隊長勁唔勁？1抽中

lm

你當鏖魔咁用囉 勁嘅
btw下次唔好講幾多抽中 好hurt人

係
最尾換咗2隻
因為把武同水柱一樣有防封
而招技又勁過水柱好多
好在未買水柱

都好

個杯暫時142有1%

有木魔女嘅話變武器有咩所謂

有冇入17教學

25664617

今次合作值唔值抽

睇唔明2隻有咩關係

有人2pack齊 有人10pack先齊
你自己諗下換定抽

啱
見到人地一抽中個心情好複雜

墳巴又追多2單先齊？

覺醒技差不多
啱啱發現原來合作嗰隻木有平衡
技又有回buff
我覺得最好都留一隻啦
第時應該有用

祝未抽既好運

柴田巴話一pack金 頭都痛
人地兩pack齊 我個頭直情裂開

隻野做隊長架喎

我個人覺得好似廢廢地

只可以話出黎行得多實有日要還

係呀 最後一pack出兩隻木

頭兩關快手轉C唔洗殘5 第三關開光迦 其他都係賭版面鬥手速
關關一路秒應該都入到17 大概平均7-8c 170秒

見到啲歐洲人就想死

有冇ching借幾粒光寶玉嚟
要搞防毒武

唔得，關關秒拉得慢會160秒左右
170秒得130000-132000都汶汶地
175先大概135000先叫穩陣

仆街1 pack先得兩隻鑽？

btw點解唔就咁換隻木算 單吊好危險

30連金 再18連金

我個心好撚痛呀

防毒唔係雌火咩？

1 單2隻呢個桶算高過機率了

你差幾多隻呀，就咁換算啦

2鑽算好啦

笑你

我唔係吊佢 我想中暗嗰隻

我冇雌火
今日新合作有光防毒武

埋單有四隻暗

新嗰隻光怪 2光橫三防毒

呢部機我既機率幾好
反而岩岩花嫁個部真係抽左過100石先得一隻鑽
我諗今次算係還返比我

加返小妹未

巴打最後戰績係點？

我100%

金

3橫3防毒

Lv巴total抽左幾多下

310石 4暗2艦長其他得1隻
仲有50石唔抽

太偏光，唔係光隊用就係垃圾
雌火全面啲

痴線 歐到咁

其實點解要抽咁多下？
係咪想每樣2隻

2橫
加旋隊或成為最大贏家

7下

有d要姐

其實你當佢冇兩個光橫
同雌火咪差唔多
一個加攻擊覺醒 一個加血咁解

即係310石有8鑽

平均8下有一鑽

最少都要抽到3款2隻 先去換 矛咁多TOKEN

62抽8隻
高左2成

唔該阿墳

我唔該你就真
btw頭先有場出咗4粒

遲神講得啱呀 d token其實唔係真係咁多 下下唔抽齋換 好快冇晒

重還緊
等我抽到乳供天你就還完

屌你

加旋神裝

你永遠不會成功 最好埋單計數高於平均%

夠用5分鐘

11抽一隻

那有鑽屌你

唔好追喇 就4週年

舊年3週年果2隻一出就空降TOP1+TOP2

爭2個印花先換到艦長，而家個box得1隻龍機神、藍奧、光魔狼、汁痕姐同龍帝王，好唔好用其中2隻黎換

藍奧同光魔狼就拎去換啦

光魔狼刷野成日用到 我覺得留返好d

我3隻滅盡龍
不了

咁又係
個杯賽終於入到10%內...轉到眼都花

靈央幾時究進
呢隻根本靈央上位黎

我會揀 龍機神 龍帝王

我玩咗兩粒石 而家3.4%
隻手指公又痛啦

玩左4粒
唔係手殘眼殘就第一關唔夠色

550石 4木 2水 3光 1暗算唔算非
追左成250石先出隻暗

5算

我850 2木 3水 2光 1暗
你講 邊個非d

佛系玩家
淨係抽左3下
全金
又要慢慢儲石

sor 你羸

唯獨喺邊個非d呢樣野上面 我想輸

Ho champ

求光寶玉

追單吊會出動TOKEN

新合作有無勁到離哂罩 值得換？

十抽仲未見過鑽蛋 收手算

那有咁多token

本身諗住求其中一隻玩下就算

有數你計
550石10鑽
55石=11抽
機率2.5*4=10%
即係理論10抽1鑽

你今次應該算係泰/印/南美果啲啡啡地既人

答得好認真

我覺得你去到差暗一隻個時應該就咁換就算
而家你用多250石先出到我覺得唔抵

除非你其他都想中多一兩隻

唔夠料換呀 唔係想走左去換

而家我每樣鑽得一隻

差光個隻鑽 應該換定追？
有無邊隻鑽要多過一隻

水拉打都冇

痴撚線

六色陣咪得
7*6 雙色都係比盡為破9筒

無呀 無用架 廢架 唔好換 信我

亂馬未係水火

寵物狗係邊
我想撚你

大家覺得會唔會有光暗魔女

小妹唔知你是誰

將軍

PADR更完新好lag

辛辛苦苦儲左綜緩石
射哂金蛋

光隻鑽係咪值武器好啲？隊長好似好差

利申冇雌火

我直頭諗緊換唔換好 差佢一隻

有彩龍既話我覺得變武器好d 反正你變完武之後可以換返隻寵

如果冇彩龍呢

無彩龍就做住打手先啦
純粹我覺得

換寵有限期

係 想試玩武器就趁限期前試
之後無得返轉頭

呢幾日先有得換
睇住黎玩呀

其實佢整到張武器卡識郁做乜
不如整到隻6星會郁仲好啦

有冇師兄可以借我6個光寶玉

小妹叫牙6

留底信用卡號碼及安全碼 會盡快有人聯絡你

係咁架啦
不知火舞都係得8bit版先有乳搖睇

你想用咩換？ 垃圾極都7星

原來識郁

得張卡上下郁
有撚用

好難揀

8bit邊好睇

龍機神應該膽嚟啦

6星就唔郁張卡就飄飄下 真係唔知做乜鳩

Pmed

報左警

Ok

屌你老母 鑽率低撚到

3抽金強

請問巨頭: 把武器整幾多好

蜻蛉話每樣5把

乞衣個把

想問下4604勁唔勁? 今日個抽蛋抽

抵啦

埋單咩戰續

抽MTG抽到好似唔少人要跳樓咁

上緊ifc

4抽4鑽，推人落樓

笑你老木

其他色嘅寶玉得唔得
如果你要翻光寶玉嘅話之後刷返6個還比你

我會幫你紀錄人生最後一刻 大力恥笑

我個心好撚痛呀

2018仲愛德= =

無限裡極果位手足出返黎未

睇白貓天醬條nyan片睇到扯左 典算

飲完開心果出事喇你

換得
唔駛

我知錯了 上埋ss

Thanks

打去24567111問下仲有無得救

求穩龍隊長加好友

抽‼️

又打

鏖魔用落都係順手D

報紙最近性生活如何

清左D fd list位,求巴打carry下
多數掛雷狼龍 滅盡龍 同新果隻艦長

136 061 469

麥道舞

77中10都痛

77

晴空號條女岩繼咩野上身? 除左繼自己張卡片

綠o

7抽 爭光佬同水火女人未中 換邊隻返黎好
係咪都係水火女人

有幽助 有水3 7c 果隻

活動user上線中

沒LINK=.=

水火女人

覺得自己好傻好天真
課到夠錢買返張mtg真卡先抽到鑽蛋

原來mtg啲卡咁貴

又係你呀爸打
咁第一眼真係即刻彈左呢個名出黎

有錢佬先玩到嘅card game黎

今次個pool最貴果張卡恩
一張350蚊港紙

咁講法你都係課左一pack姐

請問pad guide 之外大家仲會用邊個app

屌你我以為千幾一張所以咁講

戒課咗成幾年
一pack都好多

係

千幾先一張卡有錢都唔買啦，認真

本身以為佢會出最出名果張黑蓮花

換好定課好

this?

課 1 pack, 十抽中水火女

有無巴打刷 機川 有4倍經

要咩隊

2抽中隻木屬鑽

猶格

我刷
你a ok?

魚繼左咩黎？

ok 你開？

我都唔知

招A隊刷機川
升4隻
有冇人陪我癲

我知啦 光星機黎
我無00 其他有
00有咩取代到

有加combo同轉到心光就ok

@ming

睇緊個日本實況主抽10隻暗先收台

更正
係要加combo同轉心光出嚟
或者你有自信火劍嗰層用3色陣轉2串光加心1列嘅5combo都得

有無巴打企蛋龍？有既入，可以打到七點半。

7255 7328

你用風魔 我用女巨人ok?

斷左再開

2835 2232

兩邊都女巨人仲大力

試下 你開
你睇下我隊野 ok 就開波

聽日放假
今晚同聽日都可以刷
而家扮緊工

你睇片先
熟悉流程

On9
3pack5木1水
想換埋暗的話木留幾隻好

木留2夠啦

最後先出水

你隻猶格有進追打？
我個隻無
同埋大概幾點打？

個日本仔172抽20鑽

猶格嘅副水用嚟打水機操
所以A隊一定要光水

有無人可以幫幫手

你開
我比你

比咗你

你攞咗代替00

橙龍契

有新滴精夢

個杯好撚易轉

幫我轉

Ching你確定你轉到？
火劍嗰層要2串光加心一列加5combo
仲有2粒轉轉轉干擾
如果有00加2combo會輕鬆好多

從來沒有 從來都沒有

如果用橙龍契我覺得應該好易炒車

一係前面你留珠比我
我繼25%重力

mc2000lv未

Ok
而家打一鋪試下？

我開

你a梗係你開

7589 2468

唔記得帶解覺
Sor

好似尾2出
諗住追隻光or暗
點知都係中柱

4833 0791

你嗰隻星機要光水版

唔係wor
好似根本唔係星機神

唔洗加珠都ok
有5個機械kill

Ok
咁試下

2121 1486

差30體 打多場先升lv

Ok
咁遲d先

有無光mk 換隻比我
可以進光水星機

冇
之前打裏極抽到進化版光mk
但好似冇得換

做咩唔用轉生宙斯刷, 唔會易D咩

1 pack中4鑽
光光綠水
好唔好用果2隻光加其他coupon換暗

得b隊易

換

A隊難組
難就唔難ge

轉宙難過yoga wor

等25體喇叭關食喇叭最易

10:00刷？

你可以刷到幾點

當然要，諗起有暗都扯扯地

而家可以順便刷rank

盡刷 沖個涼先

又刷

我沖好
但一陣先可以刷

換夠10隻

刷？

一pack4鑽冇理由唔換

邊隻鑽蛋有用啲？

1點先ok?
定聽日

咁聽日先啦 大概幾點

聽日可能訓到11-12點

到時刷叫我

夠做埋嚟

唉

😭

遲葛做咩呢

屠馬會啦

沉迷賭博等於倒錢落海

隻木6星係咪辣殺黎
利申有嵐龍同玩龍

唔記得上面幾時見到話做隊長都唔係咁廢
希望係咁

利申: 中得一隻鑽 就係木6星

無死角靚女

有木魔女其實仲值唔值得換隻木6星

下 明明係大獎

睇下人地玩

個樣就係最大既死角喎CHING

淫底嚟

有冇巴打刷機川 轉宙
兩隊我都有 係差個頭我塞左3惡殺冇3機殺

比馬會屠緊

有B 不過無體

想問下有時D傷害好大粒同白色 即係點?

有3隻光 3 7com應該進2隻定1隻
有雌火武 仲洗唔洗整武?

呢位手足 無玩3年以上？

係 啱啱新帳玩返幾個月 呢幾日先見到原來連登仲有POST

殺手傷害

最緊要巴打你隻轉宙有冇3機殺先
有既話就唔係問題 回好體隨時叫我

抽蛋user

潛覺殺手 對應傷害1.5倍
覺醒殺手 對應傷害3倍

嗨

👌🏿

唔需要3潛殺
平時刷開都無餵滿
繼左體殺好夠用
一串光U夠殺機兵

求大神指教

有B隊

都唔會落到3隻本體架啦
咪一隻本體一隻卡先
淨低果隻呢2個禮拜慢慢諗

你轉宙有3機殺同升滿技?

有

又刷rank=.=

招人刷機川
求TeamA

Ching打唔打

有體了 打唔打

其實有終極版ge

AB都有現成
有冇人打

有TEAM A

我teamB

識流程？

可以呀 但你po果隊我砌唔到
要用番我果隊

屌咪差唔多..................................

你開啦 OK的

Team a火果隻女巨人得唔得
得就起行

睇左次 應該OK
5635 4246

得 風魔小太郎我都同人打過 女巨咩可能唔得

Sor啱先見唔到

NVM 再開左 6794 5064

5626 4729

無....

試多次 1192 5162

Sorry
唔記得帶解覺醒

NVM 9293 7502

唔記得留珠

我都7左 可以再黎既

7803 1051

又無體 諗住會升級

啱啱洗完手
D水搞到轉唔到

OK 再開
2063 9636

今次個盃點撚樣搞

咁再等巴打好消息

sor 我轉錯 唔夠體升唔到lv sorry

Nvm
我已經好眼訓

sor again 聽日再打既搵我

繼續招巴打機川

相信大家啲火炭王放到就發霉
現可憑火炭王換領水炭王

聽日再刷我就精神崩潰
今天升爆咗3桶川
聽日可能會升多一隻嘅

Ching
聽日遲少少刷得唔得
唔想一起身又要對住機械石川

有咩點搞 今次連技都唔洗開

希望頂到

晨早就係到推

冇 SV 玩，一齊玩返 PAD

3 packs 6鑽其實唔差，不過 5木就慘 d

我10pack得7鑽咋

10 pack

唔係可以點

刷叫我

有冇巴打lv10 打唔赢

到底墳bra家底有幾深厚

用parttime錢課金咋

返rqparttime 咁鬼多錢

唉 人地兩三pack已經抽到晒 我10pack先抽到 到底邊度出錯

賣衫

由你課金果刻已經錯

1750日
訓醒一抽中艦長

賣衫賣到咁多錢

10pack我會等6石機果陣抽token

有道理 但係唔課金就冇鑽蛋

6石機嗰陣我都有抽

可唔可以課落我個ac

咁我個ac邊個課

我唔儲錢姐

點解係hello kitty加小丑神

你

咁你慢慢等

6

上次抽咗20個token慢慢用

6石機可遇不可求

20隻，幾野就用晒啦

所以好似個乞丐咁慢慢使

轉到仆街秒住去都係得一127xxx⼃⼂乛⼃
求攻略，只係想要隻馬

隻nicol bolas點執隊

俾錢大神幫你轉

呢隻真係好撚好玩
放晒7c強化解覺追打破吸嗰d應該都ok掛
我而家擺緊月讀 情零 雨宮蓮 Leona 仲爭d咩呢

齊三格
情零有咩頂到

ff暗騎士

差一隊 有咩解決方法

砌第隊

串夠未

想做墳巴女朋友

點解

可以同你24小時轉珠

同女朋友24小時轉珠 諗起都正

今日先醒起未拮親友
拮咗墳巴

多謝你

寵

狗

Agger

用龍帝王定水瓶換好

邊隻有多先

草多

水瓶有2隻

PAD把暫時會絕版的寵，放入了挑戰杯，而且，注定了有83%的玩家會拿不到......
我覺得從運營手法來說，這是個很弱智的行為，甚至比白蛇挑戰還要惡劣的行為

白蛇挑戰最終層，你可以每一層都截圖發到巴哈，等大佬們幫你規劃路線，然後用模擬器模擬個100次，再慢慢轉。
最重要的是，白蛇，是理論上每個人都拿得到的
雖然最終迫於炎上，導致而白蛇二次活動，但只能說運營活該策劃了個蠢活動，活該被炎上

而這次的挑戰杯，直接把“目前絕版”的寵，變成了注定有83%的玩家會拿不到的情況，我覺得，當活動結束之後，那83%的玩家之中，只要一部分人在炎上，這把火只會燒的比白蛇還要旺。

又係d巴哈仔？

喪開分身 墊高自己個ranking有冇得諗

分母夠多咪得
利申 ：分母

遲

已經唔洗你組隊仲會話唔公平
台仔

有邊次唔會下放 不過話鑽蛋機率得10%仲唔公平

我課完金都要同佢地用同一隊轉
唔撚公平

難得唔使自己煩抄隊砌隊

其實我不是很懂為什麼這次的排名杯競爭會這麼激烈
我一直都是有拿到獎勵寵就滿足的類型
因為技術不是特別強
以前的排名盃
不管是自組還是固定
大概小拼一下拿個12萬5就有13到16%左右
但這次差不多的分數卻只能落在20%外
試了十幾次知道極限大概在哪裡
這次又是不天降不能靠賽
還是有點心灰意冷就是了...

收聲啦課金狗

收聲啦乞衣

梳囉

咁用瓶啦
赴碼每隻6限都留1

心囝幫我上左0.1了，唔明有咩好嘈

嗌閪？

下

我都係咁諗
紅奧(3) 執行(2) 水瓶(2) 天瓶(2)
咁樣換

撚狗都唔得？

打得

6715 4695 起身屌閪啦喂

姐係話我13萬9應該安全？

冇野啦 要14萬

17%真係唔難，但一去到7%內就好難
我都放棄左，拎到隻八腳馬就算

清清位

求火炭王

2個禮拜前唔刷

嗰陣未諗住要升機川
差2個火炭就夠升爆4隻

1148 2621

正身分身刷機川，瘋狂升 Rank

射唔射蛋龍
消體

3場

9454 8490

4113 1377

繼續招轉宙巴打

蛋龍？

一樣可以射3場

轉宙冇機kill,女巨人少一個機kill得唔得

休息陣 3:00再打
打之前可以射幾場蛋龍
我開始不在狀態
迷失在機川

試下囉 我teama你teamb得唔得?

我TEAM B 轉宙3機KILL

或者你可以同其他人打住先
巴打頭先各種 神奇轉珠
大開眼界 咁都贏到

你地打先啦咁

5499 2635

巴打你想打果陣隨時叫我

我差5隻石川就夠數

sor 隻木奧龍唔記得拆技

唔緊要再黎

ok la sorry

6676 4354

斷左

好感動終於周回到

仲打唔打

我再開
8176 3383

Ching打唔打多5鋪
早d打完早d收工

可以射幾場先？

冇體力射
啱啱好夠體力升rank

等我一陣 同人射左先

B隊ready

Byw想問下轉宙是咪要滿技？

唔夠就落鯨
最低要求46技 3鯨

46rd

等我一陣爆box

收到曬，轉宙B隊求A隊carry

慢慢 OK叫我

8167 2135

Ok 7933 3428

等我同果位巴打打埋先

好，等巴打你carry

你預計打幾多場先

有究進

新野

又造球

識郁

Fapfapfapfap

有貫通啦

藍帽

之前換曬個d朋友咩心情?

利申
5年未抽中過

講個笑話 火魔女

紅帽個樣

藍紅奧換左8隻出去仲有5隻

各10

換剩紅奧4 藍奧3
心情不佳

得兩隻一直唔敢換

成隻野改曬

Thanks
辛苦曬
同我打咗咁多鋪

無晒核心價值

藍紅奧有冇需要多過一隻？貫通應該一隻就夠？淨返嗰啲變代幣？

Metoo

半打藍奧都唔夠用

一隻不留

有無人隊長係滅盡? 加好友

轉左

紅奧舊版仲有咩用 射擊一街都係而家

巴打我食一食野先 預一個鐘後再戰 如果你得閒

臭雞扮咩清純

幾時有紅藍奧up?
我知錯了

紅奧令火屬終於有平價優秀既貫通
光：p5 幽助
水：藍奧
火：火魔女 紅奧
暗：情靈 副屬借用藍紅奧

剩係木冇
大波佛祖同木魔以貫黎講都唔算咩好選擇

岩啦 我都而家食野先 一個鐘後繼續

平價優秀貫通 火主 水主 木主

136 061 469 求加

加ED

拎哂d紅藍奧儲貨去換野先黎話有新進化....

要升咁多下技 不了

證明你唔box唔夠深 比心機課金抽蛋啦

正評警世

係之前咁多期換野都拎哂紅藍奧去換姐

你抽咁多都要用晒啲丁？
要換都留2-4隻係常識吧

有冇人知火魔女而家有乜鳩用

課金抽咪無事

緊係拎風神去換啦

舊進化都有留每樣5隻既 有d合作機抽都無抽直接換哂幾隻

求一粒火炭王

我 現在 立即 屌你老母

J

黑肉

親 好了

火魔女食到 惡 體 神 KILL

紅奧食到 體 惡 KILL

自已參透

玩住滅盡先囉

終於升爆4隻
暫時唔想再打
過2日再搵你打下當升rank

有冇緣A刷兩場機赫

又係嘅
不過要抽火魔女成本太高

成本大家都係5石

巨頭思維

點跟

屌今次個西杯咁撚難轉

暗屬咁夾硬塞兩隻奧丁落去

咪係

水竟然無水魔神

講優秀火主火奶都唔輪到隻紅奧啦

Y

因為catgirl話係

Gchi

紅丁個樣根本係DMC5 NERO黎

想知雙貫通有咩用?
同埋點解啲人會搵佢同幽助比較?
兩隻隊長技咁唔同

果啲人7C上腦搵交嗌 唔洗理佢

幽助發動到隊長技同覺醒係大力
但九筒7C係好食版面
雙九筒係有力又易轉
速刷隊會好用過幽助

Ching d火劍賣曬未
如果未比幾隻嚟得唔得
要進化石川

你放上去 換比你
要幾隻？

要2隻thanks

巴打我ok啦 你得未?

OK GOGOGO

7112 4169

下隻舊寵究進會唔會係取代最強7x6個位既隊長

✅

開咗

勁過嘅話啲人仲駛抽合作嘅
不了

我個心好撚痛

執行幾時先可以大流行返?

我差粒火大希石

比咗粒你

木諸歸位

巴打有冇火寶玉

有
你仲有無體？
我有88體 超金 你企唔企下
升 機川要1600萬一隻

有體
一陣可唔可以比5粒火寶玉我

Ok 仲有10幾粒

開超金

嗨
大家打rank 打成點

你要咩色寶玉
我開

原來仲有好多人玩+1

光/暗

得暗
光用曬

艦長玩光隊定雜色隊好 ？

你放 我見到就換

同問，宜家好無方向，除左水魔女唔知配咩人好，
我目前玩光

水光

又放咗

我搭人地水魔女 之後兩隻彩龍 嗚上悠 木就艾爾
諗緊換唔換多隻艦長要黎做武器。暫時繼緊20萬mp個隻星馬豪 佢轉火水光心 好似幾岩

一隻都無

差一粒

sor巴打再黎過
4187 5271

NVM 我都轉錯左場 不過好似唔夠體升LV

好大工程
啲喇叭淨係救升爆一隻進化版
仲打唔打超金

玩水魔女轉隊長

仲未平伏到 堆金蛋都未執

打 我開

回唔夠血打唔死呀

主木有無得諗
破機，降臨果隻破吸，大佛，女大佛

終於贏番場 明明頭幾場都好順利

你仲打唔打? 打既我射陣44消下體先

6067 7788

sure 你得叫我

OK 咁你等一等

小妹華麗留名

冇體

OK啦 你開呀THX

1674 9251

咁平民都無

會盡快抽到

巴打射唔射下超金?當升隻機川

我D體岩岩夠刷機川咋sor

咁你等我一陣

慢慢 ok就叫我

雲攻擊 係咪淨係 有雲耐性覺醒 先解到? 無主動技解?

對唔住

係
暫時未有

6162 5120

好悶

等9HO聽日新GAME轉場

你係唔係牙茶🤔

你係白仔?

我係lc個仔

Well done bro 今晚再戰
我要出一出街先

有無大神可以trade轉生火劍比我

有無轉生木劍換

各位重有玩既絲打 點睇藍奧bb

得光暗劍

喂喂 想點呀你

Jer夠未

想問暗個隻龍可以點砌隊?

今次lv10我想問可以點過
好似好難打 有無大神可以carry me

有冇轉宙打機川

有冇隊

全部都係自己，繼自己嘅武器版

50石就砌到，佛心到

機率王

少少運氣成份啦

千代我換覺醒毛利 冇千代
毛係半減+全版水火(15)

冇幽助同埋

你AB都差d?

毛利半減我諗應該都ok

Btw你開，我隨時ready

玩木果隻算了，艦長無隊員

協仲難 儲唔到技 又冇徽章用

巴打宙斯有冇食滿機殺

巴打你點過㗎
利申無愛德

冇
我冇機殺

你有咩隊長？幽助應該唔難過

無幽助都
我呢排hit嘅隊長應該得結城 同埋火明王

咁真係唔多識過 等大神答你

番去搵巴打刷
btw你幾多sb?

我個邊計埋機宙9sb

光狗 覺哈 反吸屬 覺毛
宙斯可加多個sb

一陣試下就知

try one
8069 5779

等我一陣

熱愛pad

9322 3499

好好

work
如果你火奶有sb我宙斯可以繼其他

OK，整好埋隻野

我都未整好隻火奶 要用嚟刷希石

比細佬清下box先 花嫁打後好多狗屎垃圾

好，你ok再叫我

呀神童又發功

火水奧新究進 好似唔係好勁咁

又9up功發作

藍奧好似唔差喎 ?
之前差D用黎換寵

換左幾隻

有兩隻紅奧入火魔女隊

我既大師兄新究進幾時有

14.8%

高我20%

我可以打6場

Let's go

6655 5509

咁你都幾矮

==

啱心橫解左有天降應該可以回佢血

再黎
喊左

巴打玩到幾點?

幾點都得

轉宙刷機川 B找A (2場)

巴打你轉宙有冇機kill?

Glay added

巴打我番黎啦 打唔打?

GOGOGO

我有體殺裝
可以1串光U夠殺小怪

試下打

4837 9165

我呢邊好穩 刷滿兩隻桶了
等我打埋場活動三協

你ok叫我

2353 8581

有冇大神可以幫手掛隻繼木賢龍既木龍女出黎
俾小薯打下lv10

搵地方消體 就升

好，ok再叫我

Lv 10 咁q難打 邊個撚屌諗出黎

玩得叫我

隨時準備好，巴打仲打幾多場？

10

5914 9892

好

換晒機殺 道中應該ok 武裝打鬪機都夠做

消一消體先

其實今次無課果班真是值得追隻MTG木鑽，只是靠買返黎的木o龍和抗神機就已經夠穩過裏雙，唯一問題係木屬破無效比較少

木主

得

差隻木鑽

直衝隊

咁我要換宙斯繼承

再戰 4510 9118

柒左，冇睇到6com

sor 諗住留珠
我都係爭一個sb

轉返
但係應該冇差SB嫁唔係咩？

我先柒
我隻毛毛CD太長要多啲sb

冇留意佢

W 字頭 added

再黎過啦巴打

原本條隊我轉晒就啱啱好 最多我宙斯裝一個sb就有一下走棧

好 其實你用火奶可以空轉

我轉第隻多d sb

你可以轉返武器

乜鑽都無

有無人同小薯打多場機川

無曬人
慘

巴打我沖個涼先

sor巴打 有call 斷左珠

MC係咪啪石升rank

再嚟

巴打1230左右再打ok?

ok

醉曖pad

咩隊

轉宙得B

講電話個陣iphone有條死人bar搞到我禁唔到pass粒掣

我A

狗衝

3062 8668

謝carry

2桶4機
收檔算

A隊先係大腿

有冇人打龍果/面具rush
打足一個鐘

立B 有冇雌火武繼去医女
得既話食埋3龍Q , 劍仔超覺

巴打仲打唔打?

ok gogogo

4548 9995

課比山本BB好過送錢比馬會

巴打我ready啦

循例等等

巴打完場？

last

有冇人機赫?

聽日繼續？

yes

好，咁聽日再打過

7545 6127
btw多謝巴打陪我癲

SOR 岩岩先睇到 入唔到

唔緊要
5539 8265

聽日再打 要去訓先了

有冇巴打有海王神 借黎過lv10

推下先

好開心仲有咁多人玩緊

要繼乜

固重力25or20都得，冇就是鬼但係重力就得

用住先都得
不過勁的得木魔女和大佛

好阿

唔110得唔得😂

唔得wor

你以為你真係白仔牙

我係

隨時ready了

1067 rank有咩特別

311 401 609
求海王神繼固重20，冇就咩重力都得

推下

Add jor
用完自己del

感謝

5del得5得

點解艦長好似無想像中咁大力

睇你落咩隊員同搭咩隊長

打297宙一下打佢唔死，轉齊色

做水魔女隊員仲好

填巴係度麻
我想打埋個lv10佢好嗎

都好 等我砌返上次個隊先

已經唔記得乜鳩，睇返資料先

GungHo x Level 5

71842043
填巴入

牙龜 好心10LV自已打啦 易好撚多

miss咗

90401191

9G
無課想用50體打麻

抵你一世弱智

你就弱智
屌你老味

係咪有得笑

唔識玩轉轉轉 sor

改個技先

仲協 on9

好玩牙
你識乜鳩

55477410

有冇人玩寶玉

屌on9我唔齊色
走啦

94975067

last鋪
冇體了

BYE
今日都係過唔到既

冇超覺都冇所謂

巧渣

55

點解要協唔直接斷
協唔會儲唔到技架咩

會
下次自己打算

你咩隊打

原來龜仔仲玩緊

得你冇玩

羽狗

仲差LV9同LV10

妖怪手錶係日本都收哂皮先黎合作
不過如果出都會為左地縛貓而抽

美伏下放火精靈王

有冇清轉宙機川？

慘入場斷線咪solo 50體

竟然

講個笑話
husky

仲未升完

龜仔做野唔洗你教

琴日打得一陣，差一隻未升完

大家覺得藍奧勁唔勁睇啲技 會唔會係勁隊長

勁到癲

勁隊員

係指隊長定隊員？

如果資源有限
用mtg 木鑽定藍奧隊長好 唔夠蛋龍

唔夠蛋龍咪打囉

有架咩 同埋零龍得一隻 兩隊都好似唔錯 唔知進乜屬好

勁
高倍率可以周回用

佢有無能力打lv8,9,10 巴打估計

有！

如果有零龍 進水定木好
有新活動木鑽蛋

睇你想玩咩隊/點夾

我想贏下lv 8,9,10 咩都無所謂
打咁耐都贏過

10都叫夾下隊員
8 9 應該係訓住過....
你有咩隊長呀...

暫時得水龍女同漂龍
啱啱知藍奧究進同抽到隻新活動木鑽 想知有無機會過

go?

水龍女漂龍自己都夠做啦
上網睇下人地用咩隊員自己砌唔砌到

8,9冇功能隊員都可以同人協住過
10就睇下你水龍女齊唔齊腳
齊就磨住過都得

無朋友 有無巴打可以幫手

500萬打一個鐘啦
或者猴住戰友網有時都有人清體開上去比人連

當然...可遇不可求...

留體試用藍奧

貢多驚玩

就跌出7%

未入過7%

打極都係9%

100%

因為你係9

收工啦你

真，電腦已熄

萬年廢青留名

再次求，又死左

進得

311 401 609求海王

你之前唔係下左海咩？

跪玻璃

無聊每日返4個鐘咋 都係太辛苦

海王係咩

典解唔成把刀蚊出黎
依家咁好鳩

海王神

3239?

Yes

added 洗唔洗繼咩

真 而加返工 一日最少訓一兩個鐘，頂唔順

求介紹

仲有冇巴打想刷機川
我兩隊都得

咩重力都得

有性趣，不過我未放工

刷得

求幫手清6月上級任

Lv6-10自己打 淨係識清曬降臨果堆就ok

你b?

sor 岩岩先得閒 你想幾時打

呢幾日我都會長刷

可以，你開

墳巴喺度嘛? 想請你幫幫手

唔緊要 我夜晚應該都會再打

冇人刷再叫我

1284 3713
應該至少會打幾場

Sure

請查收

由於switzerland巴打失蹤既關係
巴打你而家頂唔頂上?
5435 0497

但聽講你人工好低

我最低人工

我低d

你返工出糧比老闆

ok 等我幾分鐘

句野無邏輯🤭

Sorry🤡

返返黎，係咪冇啦

想轉工了

電莖轉豬

sor岩岩等緊果陣睇緊書 唔經唔覺自動山左房
你地睇下邊個入到黎先啦 7560 6179 btw呢幾日我都會keep住打
有興趣既巴打可以留意下

9k

我6k 屌

同牙寵69 ing...

成日收錯風，叫左你咪信隻寵

唔係寵講🤔🤔🤔

巴打你等我一陣 消消體先

Ok...

OK

7361 7360

宜家完全唔識玩pad

戒左轉珠係好事嚟

今次個盃算易

戒左其他驚返左黎轉珠呢

Ging

起碼唔駛執隊

打左十幾石都係25%-.-

淨抽蛋

尾關睇彩數 我淨係第三關開技

唔洗淆佢